班狗派人去舊立會睇水

代表佢地唔掌握中環情況 快去中環

ha on99
以為放水就得
最後咪又係跟水行

快去中環

Push